（香港小姐）大家有咩同Do姐講？

不安

醜婆揀醜女 on撚9

佢地係咪想夾計同人類開戰

叫佢因住收尾幾年

屌你呀，趕時間完場咁，考慮多陣先揀呀屌你

唔怪之得嫁唔出

dodo姐=國家主席

屌你老母

好撚大對比

tvb 好撚仆街.....擺明搵do姐狽呢隻鑊

我係do姐就即時同tvb解約

呢d叫花療鎮靜